128呀！！！！

我唔只要熱門！
我要全部都係128 維園呀！
128 維園見！

推到全個熱門都係128

12.8維園見
五大訴求，缺一不可

推